香港行動網絡體驗報告 2020-11

Opensignal 獎項表

下載速度體驗

上傳速度體驗

4G 可用率

4G 網路涵蓋體驗

Source:

not me

csl 唔係成日load空氣？呢個實驗室環境做嘅？

台灣

依家SmarTone先係

鬼咩
人人見到用愛立信就狗沖去smt
加埋出埋iphone12分期plan狂吸客
想唔慢都難

仲要係假5G

6ping, 1.3ms jitter
香港5G 唔知等幾多年先會有呢一日

香港只會劏客

3台食撚屎啦
鎖速嘅屌你老母

個報告都好唔準下

中華同遠傳真係好勁
香港班電信商真係食哂屎

人如其名

csl正呀 快撚啲轉過去啦

有冇排錯
4g年代 SMT>CMHK>3>CSL
5g年代 CMHK>CSL>3>SMT

用緊smt5g 好廢
返工果到成日收唔到

cmhk 5g好勁？

印象中CMHK投到嘅5g頻譜最好，不過我真係唔熟
利申返：非打手，冇上台亦唔鼓勵上台

當然唔會用佢啦
用緊smt 真係同4g分別不大 浪費金錢

所以用4g儲值卡平到仆街

我用csl大概比4.5g快一倍，係土瓜灣200-250Mbps左右，不過通常一開始90Mbps再慢慢跑上去

smt

頻普多唔係大晒
根本依家香港嘅5G間間都係一撚樣咁閪